致所有藍絲

所有藍絲你地好 依2個月發生咗咁多嘅事
如果你都仲係支持政府嘅 可以睇吓我以下嘅分析
7月21號個晚 我相信你地有睇報導都知元朗白衫
黑社會打人但警察完全無理佢地 點解阿？
因為依班人係中央中聯辦派落黎嘅 警察係唔會理
咁佢地打人個時 有無分咩藍絲黃絲 ？完全無
你地應該都知佢地見人就打 跟本唔會理咩藍絲黃絲
點解會咁？因為中央跟本要消滅唔係黃絲
佢地要消滅嘅係香港人 係中央眼中跟本唔會理咩黃同藍
跟本佢地目的好簡單 係香港人就要消滅
所以當你地依一刻仲大大力支持政府支持住中央反黃絲
如果我地今次依個抗爭輸咗 中央將會對付嘅係全香港人
唔止係黃絲 到時會再有大批嘅大陸人安排落黎進行
文化侵略 到時香港人會慢慢滅亡
所以如果你地唔想香港人滅亡 希望你地可以不分藍黃
出黎支持香港人 支持依場抗爭
光復香港 時代革命

Sor 手機打
好難整到啲段落好靚

希望藍絲可以睇睇

依場係全香港人嘅仗
希望會醒

推

佢地已經永被洗佐腦

救得一個得一個
其實我地輸
堅係一齊輸
無分藍黃

出嚟呀屌你老母臭閪！！！

推 俾啲藍絲睇清楚 發生緊咩事

希望大家可以send 比藍絲睇
有啲應該救得返的

係 幫幫手推 thx

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

建議2200開始撒，多人中離開，被人圍，起碼多街坊聲援。

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

Push

幫推 文宣輿論戰線

全民打手
自由閪 Assemble 上線啦

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢